有冇巴絲可以講我知M記啲歌係買定YouTube 咖？

今日買野食聽到前前前世 同 夢燈籠

好似只播環球